屌你老尾鄭伊健生日同老婆食牛腩米咁cheap

但話天王食碗三十蚊粉麵慶祝生日
點解好意思貼出來比人知

咁天王應該食咩

睇左老婆牛肺

牛腩米有咩咁cheap

可能紅左之後未食過好想食

打羽毛球都好cheap

做乜撚野你都有位入架啦

你諗下你自己條命生存得幾可憐先啦

銅鑼灣揸fit人都要被連登仔笑

人哋平時日日食山珍海味你都唔知啦